電視天線位好似壞左

可以點要點搞嫁？

睇Tvb?

屋企老人家係想開個電視，有個聲，咩台都睇羅

viu tv 有online，電視可掉左佢

搵個師傅睇下囉
幾舊水